

 Autor blogu sa skutočne zatiaľ odvoláva len na verejne prístupné tvrdenia v denníku Korzár.sk, ktoré doteraz Štefan Harabin nedementoval. Bez jeho vyjadrenia si autor nedovoľuje robiť predčasné závery a je pripravený blog okamžite doplniť po tom, čo sa šéf Najvyššieho súdu vyjadrí. Dokonca by mi odľahlo, ak  by Štefan Harabin vo firme Mäso-Tatry, s.r.o. a Štefan Harabin ako šéf Najvššieho súdu v skutočnosti neboli rodina. Prípadne, ak by sa zistilo, že ide len o zhodu mien. Vzhľadom na to, že ide o tak vysoko postaveného sudcu a donedávna ministra spravodlivosti, je však nevyhnutné, aby túto skutočnosť Štefan Harabin sám verejne potvrdil alebo vyvrátil. 
 V článku "Chlieb do väzníc putuje 100 kilometrov" o dodávkach pečiva do sabinovskej  a prešovskej väznice anutorka Ingrid Timková napísala: 
 "Vo výberovom konaní na dodávku chleba do prešovskej a sabinovskej  väznice uspela firma Tatrapeko, a. s., Svit, od júna tohto roku so  sídlom v Liptovskom Mikuláši. Podľa výpisu z Obchodného registra  Ministerstva spravodlivosti SR je predsedom predstavenstva Slavomír  Moravčík. Jeho predchodcom od roku 1999 do júla 2003 bol Ladislav Uhlár.  L. Uhlár do roku 2005 figuroval aj v ďalšej firme, kde bol vtedy  predsedom predstavenstva Roman Antal, ktorý bol do roku 2003 jedným zo  spoločníkov Tatrapeka Svit, spol. s r. o. Slavomír Moravčík je od júna  2008 podpredsedom predstavenstva aj firmy Super Pek, a. s. Bratislava, v  ktorej v roku 2003 figuroval aj Ladislav Uhlár. R. Antal je v  súčasnosti spoločníkom vo firme Mäso-Tatry, s. r. o. spoločne s Mariánom  Karabinom a Štefanom Harabinom, ktorý je nevlastným bratom ministra  spravodlivosti." 
 Práve Antalova firma ARent vlastnila podiely v spoločnostiach AR golf, s.r.o., AR park, s.r.o. a Ar City, s.r.o., ktoré tvrdia, že Slovenský pozemkový fond zmaril ich investíciu (projekt OKKOGER) vo Veľkom Slavkove, keď im najprv sľúbil a potom nepredal pozemky vo Veľkom Slavkove. Zvyšok pripomínam odvolaním sa na môj blog a na články zverejnené v denníkoch Sme a Korzár. 
 Štefan Harabin a Štefan Harabin vzhľadom na vyššie nároky na čistotu sudcov nie su jedinými osobami, ktoré by mali verejne potvrdiť alebo vyvrátiť svoje rodinné väzby. Ďalším predstaviteľom firmy ARent je totiž Ing. Štefan Zoričák. Pritom sudcom Okresného súdu v Poprade je ďalší Štefan Zoričák. Pripomeňme si len, že 26.3.2010 rozhodol v prvej žalobe proti Slovenskému pozemkovému fondu v hodnote 60 miliónovn Eur plus úroky práve Okresný súd v Poprade, konkrétne sudca Peter Koman. Ten má byť synom známeho advokáta zo Starej Ľubovňe Vladimíra Komana. Ten sa v parlamentných voľbách v roku 2006 objavil na kandidátke politickej strany HZD, ktorú založil terajší prezident Ivan Gašparovič. 
   
    
   

